鄧Pk同明星足球隊飯局 AA制你地嘈嘜9 ????

預左一定係咁答嫁啦, 你地咁大反應唔知做嘜9, 哂9氣

明星足球隊 羅鈞滿 有CSi 口罩

夾緊口供咪嘈

你不如話嗰晚個鄧炳強係錢嘉樂扮嘅？